(自唱) 陳奕迅 - 葡萄成熟時

D音有少少hold唔到咁
每次個酒字一拉長就有D震

好難聽呀

好嘈

究竟係懶音多定係廣東話講得唔正
我分唔清

應該懶音但係我唔知點先算懶音

自己匿埋唱啦
咪再po上黎獻醜吧

屌你老母

我鍾意，你吹?
死盲反閪

po上黎又唔俾人comment，又有妄想迫害症
建議你快d睇精神科

盲反

其實都比啲五音不全嘅人好架啦

但你所謂唱歌唱到念唐詩咁真係唔知你想點
呢隻歌有啲位suppose 係溫柔啲,
e.g. 但當你智慧都醞釀成紅"酒"
你就show off 咁唱真音但又冇氣又flat哂
唔係唔比你有自己style ，
不過都諗下本身你處理呢首歌match 唔match

要記住，你擺得上黎比人聽就係唱俾人聽，令人舒服
唔係唱哂你想唱既野就算
如果係咁我建議你自己係屋企唱比自己聽唔好upload 上黎

其實我都唔肯定副歌個酒字真音定假音比較恰當
不過我feel到自己hold唔實
同埋低音真係容易唱到悶，我練練先

你咁有錢就俾錢去學唱歌啦
成日搏有高手免費喺呢度教你
而且係都要唱都唔唱d咁難唱嘅歌啦
話人盲反
又唔知自己真係唱得難聽個格又cheap又不自量力